
                      Sin lugar a dudas, un Film que no te dejara indiferente, esta rodada a medio camino entre superproducción amateur y rodaje a pie de calle (falso reportaje... como callejeros vamos), una cinta muy representativa del asco que puede llegar a generar el ser humano por su forma de ver la vida y despreciar el resto simplemente por la falta de empatica. Trata diversos temas como lo son la manipulación periodística, política y sobre todo la ética y moral por parte del ser Humano. Una vez mas una producción que deja patente la desigualdad, opresión y maltrato que somos capaces de aceptar con buenos ojos simplemente por no entender un dialecto o forma de vida distinta.
Una critica directa y brutal de lo repugnante del ser humano que aunque al final del Film pueda aliviarnos la forma de actuar del protagonista principal, también nos hace dudar de si ese comportamiento noble es una forma de expiar sus pecados o de si simplemente... 